黎緊入場睇牙狗對西咸場波，有咩要我同隻老坑講

負面野例如叫佢加油，留底，續多兩年果d唔好意思，我唔會考慮同隻老坑講

屌奶星 死熱狗又用課金錢去英超睇波

迷雲pink lady

幫我打鳩佢ok?

叫佢快d死

搣佢塊面睇下面皮幾厚

為理念而戰既人，最終一定戰勝為金錢而戰既人！

講香港係迷雲基地
如果佢比人炒 叫佢來教港隊

Shoe

叫佢去教南華

屈人熱狗者本身就係熱狗

你識英文？

佢最撚中意講good morning

四月去英國想學幾句英文傍下身，有冇手足教路

叫死老野打比英女王
叫英國要番香港

叫佢雲爺爺,同佢講廣東話啦